新諗法：有幾多人嘅強積金組合係有買中國嘅基金呢？

朋友話嬲嬲哋，唔止提美金咁簡單，準備

1. 將強積金嘅基金組合轉晒唔買中國基金；
2. 將現行強積金戶口轉晒去外資持有嘅強積金公司

朋友話應該可以大搞喎

自推1下

自推2下

轉左好撚耐啦

要全部人轉先有用